點樣先可以唔再俾男仔friendzone

自己係嗰啲成日講粗口 講野好直 同男仔可以做到好朋友既女仔
但係個個都當我係frd only
入到u好想出pool但好驚再俾人friendzone
成日見到人講咩欲擒故縱但又學唔識
次次見到msg就秒回
有冇巴打絲打可以教下我應該點做
between上連登既女仔係咪會扣分

pmpm

Your face your fate

真心求教

見到好多樣差過自己既女仔都出哂pool
利申唔係好靚但唔柒

同我傾我教你
利申 狗公

點知佢friendzone你

咁講少D粗口囉！

唔想俾厹教

feel到嫁嘛

pmpm我
利申 正人君子

努力中 本來諗住去下ocamp識人唔講粗口 但都係忍唔到

對男人真係睇樣

其實做番自己就得 特別做一啲嘢都好人哋 得咗都唔會舒服

我地可以係到討論啊正人君子

有波先講la

被狠狠拒絕sad
between 講粗口會被人扣分 盡量戒啦

btw真係有feel就算你係咩人都唔會fd zone你
唔會理你邊方面幾差
講粗口 秒回都唔係死罪 個個方式都唔同 可能你識果d又真係當你fd呢
唔好避強 (亦係同緊自己講)

其實唔少frd一開始識我都讚我靚 但熟左就

咁多年黎都做緊自己

上連登呢 係咪唔可以俾人知

真係好睇人 有啲人真係好憎人講粗口
但係多數都唔介意 反而係睇性格多
近排有個超有錢公主病 發曬姣咁
但係佢又唔尊重人 又唔體諒人 又唔體貼 經常要人哋就佢
樣正常身材正常 都做唔到女朋友啦

我覺得做番自己總會有適合嘅人approach 嘅

性格問題 好似係

又會咁啱識親既男仔都friendzone我

pm me

急乜野
唔睇清楚對方係乜人既
兩三個月後你只會喊住上黎話畀人呃左豬

但我見親呢種公主病既女仔都好多仔追

咁有冇主動下 2個人就係雙向

其實宜啲性格好正

其實唔會嘅 如果真係適合你 佢一定唔會介意
我嘅ex就係高登女

可能真係粗魯過頭

如果你咁有自信講到咁

你唔出聲可能收到一堆兵

睇以前friend zone 你嫁男仔 傾乜先有得對証下藥喎 你同啲男仔常五常用whatsapp嫁

我返而好中意條女同我一齊講粗口
不過已經變成ex了

有啊 表完白俾人拒絕左

做自己啦絲打。再好的戲子都演唔到一世

唔關樣/粗口事
男人無感覺就無感覺

你去追人囉,咁簡單都問

樓主肯定定係又樣衰又肥嘅大山婆

啲frd話我一出聲就破功 咁我都係自摺算啦

接唔接受ou仔

留個telegram啦

會討論連登既post同埋靚女

我覺得上連登就ok嘅 但係唔好成日攞黎做話題咯
樣都唔係問題 只要你唔係200磅肥婆 或者 豬扒樣，都有市場嘅（更何況我見過好多個樣唔靚嘅女仔都有仔 ）
性格爽朗係好 但唔好比人一個你係巴打黎嘅感覺 因為咁樣好易被人frdzone
粗口就真係要戒 至少唔好一黎就hi auntie

我就覺得 活潑啲嘅女仔一定會多人追
冇必要主動 追人哋嘅 但係如果可以試下outgoing啲
我相信機會一定大增

啲frd會叫我巴打同ching 我會努力戒粗口嫁啦

追過 表埋白 但人地當我係朋友

樓主應該唔係嗰種一開口就屌你老母 嗰啲
但係如果係嘅話 就一定要改

對唔住囉

點樣表白

如果係就真係難搞啲

追得呢d咁冇質素既女又會有幾好仔呀
你又講到幾想出pool又唔想求其
又但求就手
你想點嫁究竟
咁冇要求咪放低個tg
上面大把厹等緊

表白咪錯晒囉

利申 中大a380

啱啱識唔會 但熟左就講得多 eg整親會講屌

識我 唔friendzone你
btw有feel既話咪試下講野曖昧啲

呢個真
女人話自己樣唔差係好撚危險

我勸你連登嗰啲狗公都係收皮啦

想出pool唔等於但求就手嫁喎ching 之前都有幾個男仔同我表過白 我都冇受

啲frd成日叫我對住男仔唔好用😂🤔🙄呢啲emoji 但硬係覺得用🙈😳呢啲好做作

如果係咁我覺得好正常 我識嘅全部女仔friend大部分都會講
我前度見到曱甴 會跳上梳化大叫屌你老母快啲幫我整走佢

樣衰咪frd zone

幾有用

就咁講

咁應該點

咁你覺得係幾時feel到佢friendzone你

其實如果啱feel 唔使講 拖隻手唔fing開你已經ok喇

agger

點解我諗起Wil Aime條片既

咁做乜要同d低質女比？
呢d女畀人呃下蝦條就有姐
你有你講既條件，唔洗多，有7成準應該都夠
未出到只係時間問題遇唔岩
未到有feel表乜白
係岩既佢出手拖你唔好鬆開已經係啦

咁你假設我係暗瘡肥婆先啦 應該點做 真心求教

冇啦啦拖住佢？

據我所知 我啲 兄弟心裏面都會有把尺 甚至有唔同分類機制
但係如果唔係先天條件太差嘅話 都應該唔會一見到樣就即刻friendzone

但佢friendzone我既話點會拖我

男仔會中意同真性情嘅女仔相處 但係唔想日日被條女hi黎hi去
但你唔洗學個D性格扮曬野嘅女神 因為追佢地嘅多數係厹
做自己就好

我識人同你一樣 佢好多朋友 就係好遲出pool 因為佢選擇做翻自己 唔隨波俗流
（不過佢真係努力唔講粗口 同埋避免同太多男仔熟（因為男仔見到個女仔同咁多男人熟會誤會）
講翻我識個個女仔 佢去咗新圈子識人就出到 唔係o係舊圈子出pool
因為舊圈個個都當佢係frd咁看待
佢宜家好開心好幸福 做到自己又出到pool

大佬，睇時機呀

屌話咗唔使表白一夜拖落去就ok

多謝巴打

識女仔frd 成日第一句就問候人地 仲要句句加個L字 真係嚇死
例如“屌咁啱嘅？過黎呢度做乜L野”

圖呢

傾靚女姐係當你朋友拉 有無咩記錄放上泥

放上嚟畀大家分析下都可以

真係扣分

好羨慕 希望入到u都可以係新既圈子出到pool 我會努力唔講粗口嫁啦

呢啲狗也不屌

唔自爆啦

阿妹，等叔叔講個殘酷嘅事實你聽啦。
Friend唔friend zone，其實係外表問題。你樣靚嘅，又點會有人friendzone你？最多都係sex zone你姐。
外表唔夠靚，但多人同你做friend，其實你已經好成功。淨返嘅只係等一個唔介意你外表，又同你夾嘅人出現。
其實咁咪仲好，起碼可以知道佢唔係（只係）為屌西先溝你。

其實唔關圈子事

仲粗魯過地盤佬

你係咪真係中大? 平日上堂接觸層面多唔多男仔先
如果多嘅話就真係唔使太擔心
因為你實會搵到一個啱嘅
唔使長時間
一年內包你搵到個啱心意嘅
但係前提一定係 接觸到多男仔

對住呢D女仔
就算幾飢渴都好
都好難“有FEEL”

好睇科

有時扮下野都要啦

記得去ocamp 唔好玩到好癲好喪 取中庸之道
唔好唔講野太怕醜 但又唔好好豪放
真性情得黎又有少少矯情 仲有神秘感
就好易有仔仔搵架喇

係啊fm 都算多 男女平均 只係驚自己再咁落去會一直俾人friendzone

好似同個地盤佬搞緊gay

其實要搵出原因

我個ex正正就係呢種

我都好yo下 啲人first impression話我有氣質但後尾就話我chur

純文字討論

點樣做到真性情得黎又矯情

不如講下你點樣覺得畀人 對待先至係friend zone

想識

明顯你唔係呢啲材料

費事班狗公狗衝

留低你個tg就得

佢地會同我討論自己中意既女 討論點先溝到女

弱智先留。肯定百幾人加

攞對波放上枱

同佢講過 佢話佢呢D叫真性情 我膠都費事派

咁未算喎

我覺得所謂真性情好撚刻意

有啲女仔真係客觀條件好但唔會對佢有感覺
btw絲打咩college

唔出聲女神 一出聲女神經個種？

我都覺得未算
可能佢想藉此了解下你嘅價值觀啫

仲有成日笑我on9

本質要改嘅 新圈子只係比個舞台你show自己新面貌出黎 舊圈D人最中意爆人黑歷史

講左我咩college啲frd應該會即刻知係我黎

整容
靚女爆粗都大把狗公溝，直頭用不著自己出手

呢個真 啲中同淨係鍾意爆你啲黑材料出嚟
畀條女聽到 一定會收我皮

又唔係女神既 但後句應該啱

呢種女仔最正 相處得最舒服

成個POST都無女人

千祈唔好自爆 如果唔係真係爆pm 起撚曬底都有份

講吓咩書院啦

我都係中大

唔好咁主動 會嚇親人 太chur會出事
同埋樓主話自己秒回 其實呢個都有機會嚇親人
要學識釣魚

仲會講自己過幾日要同某條女出街喎

係咪打扮著衫都好男人
你試下開學個時換下個look

都係嘅 莫非樓主真係咁得閒 可以下下秒回

其實係你自己set左個frdzone俾自己

有時候講D 自己唔擅長嘅野？或者唔識嘅野可以問下人？
我都唔係好識用文字形容
即係講自己嘅感受之餘仲要有柔情的一面 唔好好似男人咁陽剛
唔知你明唔明我講咩

屌肯撚定係鍾意樓主既，樓主又睇唔上眼

利申無追post

我覺得秒回同唔已讀係禮貌 基本上我只要得閒都會秒回
啲frd叫我唔好咁 所以試過del Wts sc諗住唔覆人 但都係忍唔住down返

追你嗰啲男仔 因咩事你會覺得佢唔啱你先

咁毒撚係咁嫁啦 同埋我好中意有人同我傾計

對佢冇feel 冇心動既感覺

因為你個個男仔都玩得埋囉

唔係緊急嘅野唔洗咁急覆 諗清楚先覆
要保持神秘感！釣魚！
咁又唔洗del wtsapp嘅

又唔係睇唔上眼既 係冇feel姐
利申 試過中意四眼毒撚

你自己都係咁
咁其實男仔都好講feel嘅
簡單啲嚟講你冇嗰種心動嘅感覺
佢先至唔想拖你啫

搵人9up呢D就上黎連登up啦
唔好嚇親現實圈子Ｄ人

明明地 但好驚會俾人覺得我好蠢

其實講到尾
樓主唔係冇人追嘅冇市場
只係未遇到啱啫

人地對你一樣 做fd ok 係冇feel 姐

利申: f380

又啱呀 現實圈子除非係 非常非常之熟 如果唔係都唔會同佢講呢啲咁嘅話題

會努力隔耐啲先覆

時間係最大嘅力量
慢慢嚟啦急都急唔嚟

收兵POST

女仔蠢蠢地先可愛
咁叻嘅話 叫個男仔點照顧你
當然唔係叫你乜都唔識 倒杯水唔好打爛個杯就好

我成日同啲男仔frd討論呢個話題

扮唔識個男仔熟悉嘅field 但唔好扮得太蠢
太冇常識 我會反白眼 跟住扣分

咁就唔好再咁做啦 咁樣做會冇曬神秘感

最憎啲女隔勁耐覆

我就係返工每日都打爛野嗰啲 試過俾人話我做作 所以而家做咩都謹慎左好多

你係咪次次鍾意嗰啲男仔都唔鍾意你呢個類型架，你呢一種性格我相信都應該有人會追架喎。

定係你friendzone一大堆鍾意你嘅男仔呀

你整親嘅意思係見唔見血如果唔見血咁整親個陣試下講「哎呀」再笑一笑唔好chok聲用返正常聲線 一定好過講屌

我覺得我扮既話個男仔應該會即刻覺得我扮野

連登9up癡線佬多得是 講完又冇人會記得你 但係現實圈子班仆街一定記得你同佢講過咩

完全中哂

女人30歲之前出到pool就得架喇

做返自己啦
擦到火花先有用，要扮嘢嘅話畀你開始到都唔長
btw男人點都睇樣先

咁秒回又唔得 隔得耐覆又唔得 應該點

最好做D research先開波同男仔討論 太蠢會扣分呢個真

有啲難度 係屋企練下先

神秘感 係吸引男仔嘅最佳武器

我覺得九成九係咁

同埋通常我整親如果冇人見到既話就唔會俾人知 會自己行埋一邊痴膠布

係男人都鍾意天然嘢，無論性格定樣

點樣先可以有神秘感

其實絲打有冇考慮過做主動

同樓主一樣情況
身邊好多男性朋友
所以成日比啲女性朋友羨慕
但佢地根本唔明我
我寧願少啲男性朋友都唔想全部都fdzone我

秒回 = 收到即刻覆
隔得耐= 中午send比你 夜晚先覆？
呢個真係睇對象嘅定義

我有做主動啊 見到有興趣既男仔會主動add佢

PM

俾啲男仔frd話我真性情係好事定唔好事

唔好乜都話曬比人知
應講嘅講 唔應講嘅唔洗講咁多

咁咩係唔應該講 Sorry for問咁多野

至少佢地係羨慕你
而唔係話你收兵 你要好好珍惜

每一個男仔嘅喜好都唔同架嘛，你唔夠了解佢咪唔知囉

我明你啊絲打

一般十零廿分鐘都ok 啦

我指主動flirt仔仔
尤其是你話過你鍾意過毒撚
你唔再主動啲approach好難有進展 毒撚唔踢係唔會郁

傾到個個話題先講
未咁熟個陣唔好自曝咁多野
對方有興趣知先講

咪就係，正常一個女仔點都會俾人追過啦

我試過主動表白嫁

但係追到毒L之後我覺得樓主會好痛苦
因為對方一齊咗之後 都係會踢都唔郁

好似明明地了 thx巴打

未到果個位你表白都無用 flirt 同表白兩個極端黎喎

樣嘅問題，認真

我鐘意既都當我係朋友 但唔鐘意嗰啲就鐘意我

唔識filrt人 嗰時一路同佢係frd 突然就表白

講粗口有咩問題！我自己覺得新識嘅爛口女仔先最真同易熟，不過fdzone理家野都要睇番對方感覺嘅 加油啦我都想快尐出pool

你咁急出pool做咩啫 真係棧後悔

佢係外表毒 但性格又唔算毒嗰啲 不過都過左去了

樓上好多巴打都話爛口會扣分

你未識到岩嘅人姐
其實好多時唔關粗口事 be your self la
係鐘意你一定唔mind 講粗口 or 其他原因
依d野唔急得 最忌 同人比 人地差過你都有男朋友之類嘅心態 順其自然

純粹係見到人地好sweet 自己都想試下

好睇程度嘅
樓主形容嗰種 應該唔會有問題

你呢啲叫做想拍拖而拍拖
膠都費事派

係真 到時候發現原來唔係咁中意對方 或者覺得唔啱 就唔好啦
到時候可能會有個巴打上黎感情台取暖
我地又要安慰被棄養的巴打

過去了就算吧 適合你嘅總會來 等下啦小妹妹

咁可能問題同其他巴打講既一樣，你唔識釣人引
同你傾計營造唔到心跳既感覺，好似寒暄寒暄咁，所以咪當你fd

明白樓主感受
因為自己男仔性格所以係多男仔fd
然後有時仲會比啲女仔話自己收兵

樓主要學習釣人技能

想姐但我冇行動 唔鐘意就唔會受

點樣會令男仔有心跳既感覺

我又未試過俾人話我收兵 反而會成日講笑話佢地係我啲兵

識得係適當位爆粗反而會加分 會覺得呢個女仔講野幾得意
反而如果句句爛口真係多多分都唔夠扣 好簡單人地問你食西左早餐未你都覺得怪啦

補充返 佢地話我帶到歡樂俾佢地 同我傾計好有趣

著短裙化妝
個胸畀小小睇頭
唔好咁麻甩
仲有 同班女玩多d

咁又唔會咁誇張 但會當助語詞

增加對方想發掘你嘅心態
身心方面都可以落啲藥
外表方面可以 轉下唔同look 總有一個啱你男神胃口
言語心理方面 就唔好自爆太多 人哋問佢先至講
咁樣先至係最吊癮
令人更加想接觸你

都有好多女仔朋友啊

咁就得啦 唔駛太在意爛口呢方面既我覺得
除非你target 好保守，聽到粗口會打冷震外

其實冇乜野 我都當一d女唔係女人
因為只要唔當 一般唔會有厹feel
因為係佢面前爛口乜都有
你要令仔當你女人 你陷入咗個仔當你唔係女人就好難搵到男朋友 雖然我啲例子最後搵到結埋婚又有 百人斬(誇張咗)都有 仔黎仔去 好快換過

呢啲吳若希收皮啦

咁又唔係 佢仲爛口

佢地成日同我講話當我男人

戒粗口，戒左唔得再講

同朋友傾計都可以好有趣 問題我諗係言談間做唔到呢個人係特別既氣氛出黎
唔係好識形容，即係個男仔覺得你同佢講既野都會同其他人一樣咁講就會覺得無咩特別
如果你會講d 同一般朋友唔會講既野先有機造到個心跳既感覺出黎，好似你唔會同每個男仔講，「我尋晚發夢夢到你」之類呢d 野掛

認真答
學下化妝, 著少布啲, 要求低少少

包保你大把仔任你揀

Pm me

早2日先係另一個 post 傾呢樣野

學返點樣做一個女人先啦

最中意講粗口既女仔 易相處

都唔係啊 記憶中未試過鐘意超級靚仔嗰啲

即係要講啲曖昧既野？會唔會好突兀？

如果個個都係咁就好了

樓主鍾意瘦男?

絲打你同我一模一樣 到而家都成日有人話我係男人

中意適中

放心啦
似男人既女人要拍到拖既話, 都幾困難
真心唔作出改變既話
等到2046 應該都會等到個有心人既

調返轉諗一樣之嘛
有個蘭花手既似女人既男人係你面前出現
你都唔會有 feel 啦
都好姊妹啦

一鳩樣

又來post tg 時候

我自己覺得個重點係，我鍾意個男仔我自然就會散發女人味 ，但當然都唔會去到好嗲咁啦，不過個氣場會唔同左咁。

而其他我唔鍾意嘅男仔就Frd-zone都無咩所謂 好多當我男人嘅男性朋友

兩個都係真正嘅我，無話要點樣改變，我覺得

如果話點同男仔Flirt 我可能可以教下你

會同你講i know that feel bro 算唔算被friendzone

...... 自懂事以來得一年左右無拍拖（唔係連續

咁你有你既吸引之處可以抵消到你既男人味就無問題啦

咁睇你功力啦 多數當講笑咁講就唔會老尷
flirt 仔你最好搵你d 女仔fd 傾下，一定有用過你上連登問

對人溫柔貼心啲 走賢慧風
儘量向到初初識既男仔面前唔好講粗口
唔係話要吊高黎賣 但係要做到一個效果係唔可以咁輕易得到 要堅持自己standard
人地flirt你你唔好即刻狗衝 要有神秘感
咁就好多男仔approach啦
詳細溝仔教學睇下Matthew Hussey

利申：扮賢淑扮到好累，已經轉走麻甩路線
身邊啲男仔朋友即刻friendzone哂

呢句phrase 黎架姐 唔通佢改口用i know that feel sis 就當左佢係女人咩
最緊要你地平時相處如何
不過你咁問得都應該無從入手下一步

屌 有個friend又係咁同我表白 佢本身有人追 但係我唔鐘意佢性格太中性 無女仔嗰feel
跟住慢慢疏遠佢
佢都知但係佢又突然flirt我
我唔鐘意我唔鐘意既人flirt我
佢又要同我講有人追話有人同佢表白
我真心覺得好煩

我知佢有上連登 希望佢睇到呢篇野
因為我對呢D好反感

初期對住鍾意嘅人會比較安靜，對住男朋友就好撚嗲（同煩膠，對住朋友就好撚麻甩 （三樣都唔係扮

所以我係想同樓主講，有啲野唔洗勉強，唔洗對住所有男仔都「女人」，對住有興趣個個收一收埋個氣場慢慢發展就OK。Flirt 嘅野姐姐唔可以教下你

同我性格一樣 好直 會講粗口 成個男人婆咁
好容易同男仔friendzone咗
但最近拍拖了 俾啲耐性
唔好急住想拍 而為拍而拍
遲早有個人會識欣賞你 我就覺得我揀啱人
佢就係唯一一個睇出我有可愛女人仔既一面既人
因為我都唔需要做俾其他男人睇

❤️

加油
利申 廿幾歲女第一次拍拖

真係唔柒？？？
以前番pt識個女同事
我同佢超啱傾，但傾極我都只會當佢係fd
因為佢真係生得樣衰，如果佢個樣正正常常
我諗我真係會追左佢
利申：真人真事

*可以

唔通你就係樓主個。。。

城大痴線佬你快啲教樓主啦

如果佢識 flirt 就唔洗咁多頁回覆啦

救教

求*

講出我心聲

死啦 你唔會係我個frd掛 不過我應該冇同過佢講有人追我

要實戰架喎 都得嘅我扮男人

我會努力等下嫁啦

樓主最近有無對象？

真心唔約出黎見面樓主 100% 唔會學得到
樓主大把心態野要改變 haha

無架啦 男人都係狗
遇到識秒回又唔拎珍惜
啲女隔幾個鐘先覆又係到叫春話啲女扮上菜 收兵
自己攞黎

有啊 ocamp識既

應該會學到點用文字溝通既

講到我好似大台啲人生導師

[/quote]
點俾你🤔

sorry之前一路cd rom唔識用

放心啦
你學到既就早幾年已經學左啦

心態上既野唔係3言2語講得清楚
好多時候仲要配合埋你既動作姿勢說話神情聲線, 其實仲有更多

乖乖地同絲打交換tg啦
為你好咋

要同樓主既夾角成 37.5度
說話回覆一定要少字過佢

點樣交換 唔係幾識用

tg>> setting>> username (@xxx xxx)

你比你id我，我add完你就即刻改Id, 咁其他人就搵你唔到

異性單獨出街就得
女方提出都做得好白
如果咁都feel唔到...食完飯去海邊直接表白
女方仲容易 你話搵到間餐廳男方一定就你

絲打add左我未

太直無神秘感經已無男仔中意

add 左就會hi 你啦

我都係啲勁麻甩嘅人
不過個樣好乖好斯文 所有識我嘅人都話曾經俾我樣呃到

以前細啲都會好似樓主咁諗改變吓自己 之後出pool.
不過其實真係好鍾意講粗口
聽親人叫自己講少啲都覺得好煩
心諗我又唔係打家劫舍 我講粗口又冇人生攻擊到你

後尾為咗初戀男朋友真係戒咗粗口
不過散咗之後就大解放咁講返

之後就會諗 其實一個人真係愛你 唔會嫌棄你講得多粗口或者其他嘢

不過如果樓主都想改善吓自己嘅話
我絕對支持同尊重

好多男仔話就話鐘意真性情性格既女仔
但最後都係揀啲女都係得得意意 嗲到爆完全相反

睇黎此post已完

樓主同男仔發展到咩地步？

留個名先

樓主係咪已經去咗tg同人傾

根據樓主所講你frd咗一排之後直接表白
姐係你無點暗示或者明示你對佢有意思？

講粗口先正

至少我啱 ：p

你個名 真係咁？

佢唔係中大所以唔係你

調返轉咁你接唔接受到樣差嘅男仔先

你呢d 先正， 唔好改呀絲打

你唔主動啲咪frdzone lor
但人地真心對你冇feel依然會frdzone

留個tg係度
一個月之後你就會出到嫁啦
pmpm

冇咩發展...都係普通朋友

係啊 諗返起其實都幾突然

但大部分人都好似唔係咁諗

但我中意既全部都對我冇feel

耐左真係會懷疑係自己個人既問題

老實講啱啱識會睇樣 但係相處落就睇性格 所以接受到

C 打 其實你咁先正 我都好想識個好似你咁ge 女朋友